如何捱到出糧 頭痕糧尾沒錢的那時

求接力

我點知呀on9

邊句呀？
唔啱音喎

唔食可以

食狗糧
幾蚊一日

改歌台嚟㗎屌

富士山下？

玉瑛巴

若你可以 訓身主客和金多寶 能狂歡尖叫

郭富城嘅強

搭車可以 扮冇錢再落車於客站重覆多次

無錢真係好撚悲哀！！